(突發!) 歐聯16強分組流出!

好似幾好睇

熱對巴 入球入題

算吧啦，祖狗唔會贏到㗎喇

都未抽

個io 話咁抽都幾大機會:

係就好睇

利物浦中咁馬體/皇馬咁制

車仔準備出局了...

今次應該屌打拉莫斯

8中4

機率問題